點解會5點就紮醒？

因為這是早上會跟你聊天的時間？
你會早上聽那些歌醞釀心情
我也竟然跟著培養出這個習慣
說好的放下呢？

如果你會add回我
該有多好

嗯
明白的
我也不是會讓你覺得值得的那個

真的是最後一個
不會再為了你而出post/留言
夠鐘醒了

你當呢到係Facebook俾你講D冇人會明既野?

哪一句不明白？
你問我答

我連你響到開post既原因都唔明呀

討論區當Facebook 玩

原因可能是希望他可以看見吧

其次是總要找個方法表達
否則腦袋和心臟都會負荷不了
想念的感覺太折騰

可能因為碰巧我不用Facebook的
也可能因為只有這裡是跟他的唯一連繫

不過我會放棄的了
是該醒過來了

仲以為咕姑固識上網...

甚麼是咕如固？
對不起是真的不知道所以請教一下

沒問題的
想看的可以入來看、回霞
不想看的也不用勉強
真的沒關係
不會強迫你入來看的
而且我也強迫不了

#5點
#紮醒
#最後一個
#LIHKG
#高登
#希望你見到

Del chat嗰個
節哀順變啦

也不用IG
因為也被收納於Facebook企業旗下

也不喜歡用hashtags
因為這樣用下去就遲早會失去語文的瑰麗
以後的人再不會懂得寫完整句子了

不過
感激你的留言
你手寫我心

你讀十次咕菇固就知㗎喇

chat就不會delete的
因為是寶貴回憶一部分

但會節哀
畢竟覺得這樣的自己愚昧得太放肆
總要拾回冷靜理智

謝謝你！

咪出post 叫春啦

訓啦7頭

噢明白了
是公雞嗎？

多謝指教！

Chur 多幾次 可能有奇跡

因為四點五十九分未紮醒

怕鬱結聚集不能負荷，
所以找渠道宣泄罷了。
明天開始會返回自己的blog，
反正一切想告訴他的都已經在這裡表達過了，
是不該再妄想他有機會因為可能在這裡見到我而重add我。

醒了啊
要上班

但是我不知道他的其他資料了

而且也不想惹人厭
更不希望他誤會我是精神病患/stalker